金鐘現場情況

大家付出嘅物資比D廢老執走曬

啲馬俾人拎走晒